[突發有圖]華為自主研發P40 Pro設計流出！

復刻

感謝會員不gay的瘋提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

未改華為OS
零分重作

美帝等食屎啦
China don't need you no more

改埋個nokia先啦

唔曉改圖
巴打幫幫手